究竟未到final year可唔可以考CRE

Year 3諗住考定 但係咪唔得 見依家咁多時間想考左先

作虛假聲明係刑事 咁大個人自己諗啦

其實CRE呢D基準招聘試你鐘意幾時考都得，只係差唔多所有畢業生都係未殺到埋黎都唔會準備考姐

9up有個譜呀

識人yr two 考

Report 佢
即刻少個對手